鍾翰林透露生活艱難，並反思勇武抗爭所付出的代價太大

前港獨青年鍾翰林被捕後反思：港獨已不切實際
「香港獨立這回事，有點不切實際。」鍾翰林在7月因《國安法》被捕，他最近接受BBC中文專訪，透露生活艱難，並反思勇武抗爭所付出的代價太大。

所以先要攬住支國一齊死

勇武抗爭代價太大

但香港已經去到口頭抗爭都坐十碌八碌嘅境況

直程帶頭放負

19歲 準備坐十年8年 家人又消失曬手
你會點

無人係背後撐住好難可以撐落去

支那狗 loser 又出嚟吠

連登仔點會明白，成班都係坐享其成

不切實際係因為香港生活環境質素未到谷底 至少未有人餓死 口口聲聲話要抗爭 連同狗 水炮車做朋友都無所謂
我就未聽過有人會同日軍建立朋友關係
生活環境質素一直下降係必然 一切都係溫水煮蛙

收皮啦

如果佢唔係為自己博求情嘅話就一定係

港獨->攬炒？

親口講？

鏡頭後面有支搶指住

當成班仆街為食藍店護航時候

就清楚大家都放底咗對警察嘅仇恨

既然大家放底仇恨 不如做個中國人反而更舒服

要準備籌錢搵生活費

BBC 中文台 我覺得佢係特登放大個負面帶風向

叫左你地唔好推d細路出去

唉 保重 多謝你

五毛：

連登仔食緊手足血饅
諗緊移民

而家有手有腳返下工養到自己先
讀書個度睇下要唔要眾籌

同極權反面代價點會唔大,只係你太細無本錢就帶頭送死

光時出到10萬個月糧都仲有人課

手足就飯都無得開

黃衛兵準備出精

失敗撚
輸了

如果唔係出自佢把口，應該會畀呢度啲人話佢係PR、五毛、國安

食黃店都食左無乜宣傳個d先

真
反正一句「唔好鬥黃」就完美合理化任何人食紅店藍店
有幾多人仲會堅持落去

黑警死全家

成班去到今日仲睇唔透？
好明顯跟左共匪個套迫你認罪，唔認就搞你祖宗十八代，精神肉體無限折磨，國安部隊過多兩年要你寫埋悔過書添呀

緊係啦 同黑警鬥武力
人地永遠贏一截 而且坐監果個係你而唔係child登鍵戰
不過講多兩句又變5毛架啦

想法 ➡️ 主義

經歷 ➡️ 經驗

透過 HKG 分享一則貼文：鍾翰林被捕後反思：北京獲得階段性勝利、港獨已不切實際

去呢度傾

blocked

手joke
坐監冇得移民
和理非係最大贏家（只限BNO)

咁易放棄
你做中國人算啦

阿q咁諗
黃店搵到錢有能力請佢地

所有香港人一心對抗對外既話, 勇武就有效
但而家香港人唔齊心之下
勇武完全係腹背受敵, 其實真係好慘

你老母做雞俾狗屌

咁KK你咪去養佢囉
唔好話我知你有錢買軍火冇錢養一個靚仔呀

我覺得討論多陣分分鐘一樣有人話佢放負....希望我錯

再拉左

建議鍾生去請教「港獨之父」梁振英

agger

所以先想攬炒 一齊死

閣下老母應該要懺悔生左隻賤種出嚟

冷氣軍師就話姐
佢真係經歷咗我反而會覺得係講事實

真話係難聽
一直以黎總係有人為咗維繫黃營過往一年所謂團結
然後拒絕任何檢討
有人覺得有問題就五毛PR

然後另一邊放負嘅一尾講運動已完呀乜乜柒柒
但從來唔畀建議提醒大家喺不斷轉變嘅環境下
可以點樣搵到個新嘅定位
然後有人提議就話
你廢呀口號抗爭呀企下食下黃店當做咗野
不斷打稻草人

兩邊都有人推向兩極化

其實大家係咪時候反思下
到底自己可以做啲乜
同應該做啲乜

鍾翰林不獲保釋，周四早上9時半被帶到西九龍法院提堂。

所以攬炒最好點都唔會有和解既一日

好慘咁就一世 佢老豆都係仆街黎

成班五毛on99，虛假前設佢一定講緊真心說話。
好明顯佢唔咁講會俾班國安攪，但係有人借此散播失敗主義.

唔洗打上去
係爭取美國軍事協助之下光復香港, 再守住香港
當然啦要全港人立場一樣先做到

事實
跟本就唔應該做勇武
香港人9成都未ready好
其實好多人都唔鐘意勇武做嘅野
時代革命講下架炸
你估當真咩

收皮啦屌你老母

失敗主義出現了

根本人地咩都無做又屈人

放負撚，失敗撚

承你貴言有後果

鍾翰林不獲保釋，周四早上9時半被帶到西九龍法院提堂。

你點睇

唔食黃店你識光合作用？？
又夾硬將食黃店同救手足扯上關係
屌你老母啦
我就係㤑屌食黃店更無用

我就係知×

其實有得直接資助飯錢

你就收皮啦

仲要問佢老豆點解唔搵佢
當初老豆同佢斷絕關係嗰陣,
乜佢冇諗過有咁既結局咩?

根本7月果陣除咗提出be water

但仲有be humble ,be smart
宜家個個人都唔記得 一個be humble已經搞掂所有問題

進有時退亦有時
有時候唔係話ALL IN就一定嬴
抗爭抱住賭徒心態十條命都唔夠死

幾時去波台比人釣
佢哋前排追擊攬炒巴都唔少on9跟住附和

呢個真係企開d算，個名臭哂

細路咋 仲想佢點撚樣呀

佢比人告緊, 鏡頭前唔通仲比多d 證據對地

個個台都有呢啲人
至少我唔會羣佢哋 你去lo

19歲既小朋友覺悟未夠好正常

但呢段片個標題擺到明係支那編輯斷章取義玩鳩佢

明明佢全句既意思係話支那整左黨安法後
香港既民主自由已經盪然無存
在此刻主張香港獨立俾支那濫捕先係不設實際
而唔係支那藍絲最鍾意講既香港獨立冇可能所以不設實際

🖕🖕🖕🖕🖕🖕

BBC 中文出完篇文，跟住一兩隻帶頭帶風向
到今時今日有邊個唔知手足慘？就係因為咁要放棄？痴撚線

比人拉果個唔係你

聽朝0930上西九庭過堂

人愈大就知搞落去死路一條

PIN THIS

其實佢都係講番個事實出黎
Btw 佢屋企人真係

20都冇諗得幾多野
最好就唔好接受BBC呢個訪問

叫左一齊出去
係啲人冷眼旁觀 指點江山
啲細路先孤零零
屌你

推

其實佢付出左太多代價，受左咁多打擊灰心真係好正常

班港毒派水完人出去
自己繼續袋錢落袋真係好仆街

精人出口

無講錯喎 連登仔就係唔配有民主

連登九萬幾個post唔見你屌

仲未書㗎

難聽d講不切實際就係因為200萬人入面99%港豬仲包袱好多free rider緊
仲有人夠膽死用200萬人做分子話香港抗爭比例高

BBC中文好正常

餓死了你覺得你會知？
治安差了就真的

支那人同你呢啲一毛都唔配有民主

係 失敗咗就試多次 寧願一無所穫都唔好半途而廢

真唔真心講架

Ching 快啲走
唔岩聽嘅說話連登仔唔想聽

連登仔咪劣根性支那種囉

連登只要有人講一句唔好去送頭都會俾人屌，成班人覺得盲目地支持同埋推崇就係自己有份勇武。

得你係支那賤種
你依啲支那人淨係識抹黑香港人